［真正民主］少數服從多數 但係多數要尊重少數

成日見到tg 連登開投票post
一見到過半數或者超過70%
就即刻話已有共識 甚至屌少數係鬼
其實咁講係好撚唔尊重少數個班手足
而好多時最前線最勇武既只得5-10%

170萬人10%都講緊17萬人啦
30%就係50幾萬人
唔通全部係鬼咩？

所以請大家唔好成日用投票結果黎欺壓手足
咁先係真正不分化 不割蓆

推
大家無論如何都係同一條船

推

尊重 包容